鍾意左一個未見過嘅網友

國難當前，我都知唔應該係度講兒女私情嘅野

但大約一個多月前認識左呢位網友
日日傾計到至今都好好
但又冇話要約出黎見呀咁
要點做至好呀各位！

繼續傾囉屌

咁會唔會傾到永無止境咁

你自己有答案啦 借d 依約下人羅

唔好咁大希望，希望越大失望越大

好怕食檸檬呀屌
好驚自己太急太chur

Btw有無啲借啲依既例子可以比我抄考一吓

屌 我都覺
佢應該純粹平時搵人吹下水
見佢好似好多朋友咁日日都出去

正

我都係傾咗個幾月就鍾意佢，到第四個月就出嚟見
之後就追咗半年幾都未追到
前後差不多十個月了

想斬纜

同你一樣，但唔同嘅係我喺外國
約到嘅就主動約啦，唔好比自己miss左個機會，可能佢怕醜，等緊你開口

真人都未見過網上同你傾計就鐘意人，你都幾易鐘意人

巴打可唔可以講下點樣係第4個月約出黎？

點樣追架你一直都仲keep住傾
十個月好長喎拖咁耐

其實可能叫有好感啦
價值觀相近又覺得佢搞笑
好耐冇呢種個心卟卟跳嘅感覺啦

無啦應該
感覺到佢純粹搵人吹下水
佢冇乜問我私人野/生活

有無睇過大家相？

覺得有好感就嘗試下約出黎囉
又唔一定要男方主動

咁有呀！
有交換過相呀
但係我唔知點開始約出黎呀

你咪自己講下囉，個男嘅有興趣實會問落去。
你問左都係柒一柒姐，唔問可能會冇左條仔喎，更何況你地又未見過 怕乜

其實同你傾緊計嗰個可能係男人嚟，唔好ff咁多啦

但係表白後 佢咩反應先
我就係驚會影響依家嘅關係先唔敢做任何野

屌 咪嚇我
佢一定係巴打黎嘅

約出黎遊行？

平時傾計打聽下佢鐘意食咩/睇咩電影
之後傾下野食餐廳 電影之類既話題
乘機講間餐廳想去試 / 套電影想睇再約佢一齊去

你巴定絲？

我有講下自己佢都有問下咁
但其實我估到佢好多囡囡埋身架

唔講生活野咁你地講咩？

點識

有試過想呀 但佢會同朋友一齊去

好明顯絲啦

我發覺可能我廢
唔識開話題呀頂

又有人扮絲 gay就gay la 怕咩認

呢到識架

時事/無聊野但唔會透露到自己生活咁

絲打通常你地傾計係邊個做主動先?? 即係邊個會搵邊個先

好兵FEEL...

咁佢都有開口講鍾意咁你要落力啲喎

咪又係估
就算係，到時你做左佢身邊果個咪得囉
佢有問就姐係有好感啦，再拖落去佢熱情過左就fd zone咖啦
約出嚟食個飯行個街乜都好，真係相處下先啦

小心比人呃蝦條

咁咪send野食圖 / 講你煲緊邊套電影用黎開話題囉

咩事開始傾 因為興趣 應該容易入手

約出同一個場發夢
戰勝後我們終可以在前線 除低豬嘴 互相認識嘅概念

Gay post 呃菊花先岩

人地會唔會有男朋友架

今日一齊去和你飛

多謝你呀巴打
可能我真係太怕做柒事啦

我覺得佢唔係嘅！

又係紅字巴

屌 我好驚比佢覺得我廢青港女
利申：佢超高學歷 專業人士

打j好啦 唔好見呀

我同佢都垃圾
要返工

有咩所謂
專業人士都要食飯架屌

一齊去遊行
仲可以知價值觀相唔相近

繼續傾屌囉

下次有咩活動約出來集合先囉

戇鳩 我約過廿條女以上 未有一個傾成個月先見
全部都係一兩星期内搞掂

唔好怕柒，溝人係柒咖啦，不過柒到盡頭就係型！
比啲信心啦，你講野嘅方式好易比人睇到你諗咩，要膽大心細

約佢遊行，名正言順一啲都唔尷尬
如果有危險（最好唔好有），互相扶持下感情會急速升溫（吊橋效應）

算數啦屌
我半年keep住傾都係咁
有d人真係志在搵人吹吓水

我都覺得佢係咁呀

男追女隔座山，女追男隔層紗

不如問左自己先
如果出到來見到扒會唔會好失望，可唔可以保持風度做朋友

同依家女朋友都係傾傾下出黎見一齊左

唉屌
當你表露心意
而佢唔同你聯絡
你就發覺自己好似背叛左呢段關係
搞到返唔到轉頭咁

通常佢有男/女朋友就會咁，齋傾

屌 所以真係唔敢亂郁

佢聲稱無呀

約出黎搏下

我就同我依加個女朋友傾咗成年先約出黎嘅

我都係選擇左自爆
因為我唔想呢種感覺埋係心底
直到永遠
情願痛痛快快割一次

聲稱囉，如果佢話有女朋友，驚你唔同佢齋傾

屌 點傾一年
我好怕無話題

咁之後呢？
我都覺得呢啲感覺收埋會後悔呀

國難當前都要食飯, 都要生活
加油CHING

咪試下主動約囉
我女朋友當初未一齊未見過面既時候
都係佢約我先

試過未見就有好感，傾咗幾個月, 對方都唔肯見, 最後冇下文
試過未見就有好感，約咗見面, 都見咗幾次, 最後都係冇下文
我唔會再對識網友有期望

屌，妖孽，你約佢囉，呢啲野都要問

我之前覺得佢直情有老婆

之後一係得 一係唔得架姐
不過女追男成功率都高...
就算被拒絕都有機會keep到聯絡
守到佢肯試吓

一齊發夢囉

勇士呀你女朋友

請善用不推文回覆

繼續傾 約出黎相處吓囉
現實相處完先決定 好多人現實同網上傾計係兩回事

亂世佳人咁款，我覺得呢D 時間講下兒女私情冇乜問題，唔可以下下都拉到自己精神咁緊張嘅，會死人架

同手提電話拍拖

我都無乜好建議 不過唯一就係覺得想約一定要儘快約
假如佢都對你有感覺但無你對佢咁多 or 怕醜仔唔想做主動果個嘅話
互相等下等下通常最後都係mola mola

通常猶豫不決都係唔肯定對方對你咩睇法

多啲傾下，興趣啊時事啊乜都好啦
如果對方都經常無乜事就搵你 or 會主動share自己喺邊度做緊乜同最近搞緊乜
基本上都唔駛傾架啦，可以即刻放心去馬！

我同佢都好驚訝原來傾咗成年
都係互相講下生活啲野
不過最重要都係兩個都有心keep落去

你覺得姐，又未同真人相處過你100%肯定？

公屋定私樓

點解會唔肯見
不過我都會好怕見會好緊張呀

反正唔行動就一定無機會
暴政都未怕 怕咩約見面

咁約出黎傾囉

屌 重點就係佢好少主動搵我
基本上都係我主動去搵佢
但佢又無hea覆我嘅⋯搞到我好亂

巴打
我都淆呀屌

交換過相未

咁我唔知喎，但唔窮

有呀

姐係起碼唔覺得你樣衰到傾唔到計

不如當係普通朋友咁考慮下點做先

可能真係冇女朋友，有老婆

你見到真人之後識耐啲先決定係咪真係鐘意人

自問真係正常樣嘅

其實我都咁樣提住自己

但我集定氣 夠勇氣就約佢先！

見你話永遠都係你做主動
個男真係一次都冇主動開過新話題？

約出黎玩下先，每人帶個朋友一齊玩，無咁尷尬

光復香港
時代革命

絲打同我做愛算啦

睇哂啲comment 覺得佢當你普通朋友吹水多啲
佢唔約你 你咪主動約佢

打鐵要趁熱

當年我都係咁
一傾傾左兩三年 無間斷咁傾但都埋唔到身
最後自己主動斬斷 無講野年幾
呢排係驚到又見返 仆街原來係無斷到
覺得感情可以收檔了

咁癲咁多年

現階段睇佢真係對你冇興趣咁
不過都係約咗一次出黎先
可能見完係你收佢皮

我又未到鐘意 但有好感
之前加左女ig 隨心加
佢又accept
之後慢慢留意佢
就想了解佢多啲 成睇佢story
我都覺自己好變態

你係巴定有撚絲？

冇下文係因為你醜樣or肥or both
瀨人做乜鳩

我都唔知點解咁傻仔

BTW你R下佢睇下有無相先啦
再無進展可能都要收檔

鏡.jpg

睇左啦，都可以呀

平時傾計講下自己野啦
咁先引到佢都講下

以前試過，重要係傾傾下期間傳有女朋友（冇同我講，但我feel到）
之後出黎見左一次就收皮
原因係佢個樣同性格同我感覺/預期上好大分別
自此之後對見網友都冇乜幻想lu

你引佢講呀嘛

有呀 其實都成功嘅
我睇緊要諗諗要點約佢

繼續傾唔好俾佢停

小心有鳩

你又公屋定私樓

你地點識架
我telegram都識左個fd 佢幾好傾 題外話
不過ig 尋日覆左佢story 我係諗左好耐先打
佢都簡單覆下 我覆完就斷
不過正常既 又唔識佢 我又唔係特別charm
都係摺埋算

唔好自卑呀巴打
有興趣就要傾落去落力啲！

ask them to go volunteer together during the protest

傾下政治睇下對方係咪同立場先再考慮下一步

咁簡單啦
如果咁都唔得 一係你好樣衰 一係佢係gay

條formula咁簡單架咩

約啦...睇吓第1次出黎係咪直落爆房

都幾肯定樓豬會被呃蝦條

你唔約次..點知佢點諗...佢叫你去,你都可以唔去
面對現實啦

又借國難黎溝女 垃撚圾 !!!
對於你依家做緊既野恥與為伍

好

咁睇仲信到 樓主會唔會太天真？
希望你成功

試下上佢屋企俾佢內射

網友變炮友，你會比人中出即飛

想有幾複雜
有大床+有閪屌=lur飯應

提議你約人發夢。

約人發夢最易。

唔會囉 遲啲咪約人囉 btw 政見如何

政見一樣同埋睇法都好好
核爆都唔割

等等...你哋係到識點樣唔知你ac啊

可以join

咁咪約佢

有面具 有防具 有頭盔 不怕啦

我同男朋友都係網上識個時係我直接問佢想唔想見但見之前都已經搞緊曖昧

約一齊去機場

斬！有d野唔係唔捨得就會有 自己冷靜好好諗下，唔好幫佢既行為說話諗藉口

出咗嚟先講啦 隔住個mon 講野唔會知佢咩為人

i know that feel sis...
之前都試過對網友心卜卜跳，果陣好似係傾左2個幾月，約左出黎，曖昧左一輪，後來覺得對方唔嗲唔吊，我進佢退，我退佢進，唔係好對路，半年到斬纜ed

keep住先啦 國家要緊

有機會就試下約人出街
把打個情況應該都9成約得成
之後出到來就
自己執生喇

利申同女朋友係連登識